一日唔死 都有得笑

連登太多笑料 為左兩差野 俾人話兩句 走去跳樓 你話笑死唔笑死

點解你仲未開新account

鮑姐

你食鮑姐仲好笑

一日唔死都仲有得屌鮑姐？